有冇人留係屋企留到精神緊張同好繃緊？

好辛苦 好似被困咁 好耐冇出過街
每日就係消毒消毒同埋消毒 覺得出街好多菌好多人好危險個病幾時先完 想過翻正常日子...

屌我日日返工戴口罩都好撚辛苦

其實戴口罩出街無乜野
出去行下啦

一覺唔覺得路人面對現面打個噴嚏點算

*覺唔覺意

戴口罩好焗

唔好行埋去阿叔度基本上無乜野
去行下啦、如果怕就一係晚上一係早上
少人好多

日日都覺得呼吸困難

正常人打乞嚏嗰陣應該都會拎埋一面先

反而覺得好舒服

好辛苦 好似有抑鬱

一開頭有，要落街行遠啲買外賣，但而家習慣咗，反而懶到用app叫外賣

冇野做+困係屋企
d negative thoughts 出曬黎
早幾日洗碗無聊果陣 諗起自己人生犯過既錯 導致而家既生活咁撚差 之後就打爆左d野

唔出街真係會din
我一星期返四日，放工即刻返屋企
好過係屋企亂諗
其實你唔係繁忙時間都唔會太多人嘅

好撚想wfh
戴口罩好辛苦
食lunch又高危，買外賣又食到好悶
撘車完全冇social diatancing，街上又成尻日有d煙鏟拉低口罩食煙，再加埋d死廢老唔戴口罩又吐痰

好驚中招傳染屋企人

唉我都係
呢排煮多啲隔夜飯拎番工食
可以唔洗食外賣

我冇得帶飯，就算買外賣都唔想去咁遠買，我覺得越長時間喺街行就越危險

為左屋企人健康，我忍
食到真係好唔想食就當減肥，一係早餐食大份d

我都係，加上胃病困擾，日日係屋企真係好灰，好彩有功課分吓心，好想去行下

有 同藍絲老豆困獸鬥好辛苦